我Emilia嚴選十大白毛角色！！！

1.

2.

3.

4.

5.

Bam

Sorly ar神父

怪就怪你自己太咸濕

sagiri no.1
other

髮型滿分!

ok,加埋依隻

黑少陣洗死咩

咁似141個d ranking

呢個時候係考驗連仔會唔會逼害會員既時候

我唔會出賣loli狗手畜

emilia個老友

瑛姑呢喂

5係乜水

夏川真涼

不會受精

我唔做惡意抹黑依D野

星野琉璃都冇

收皮啦

發覺會員 Emillia 最近正常左
真個個已經跳左落去

咩動畫 同埋第5名係咩

十大❓
❓❓❓
btw bam

我識背乘數表

依隻係機巧少女

屌你............同我想問D 野一樣嘅

55，咁依個排名咩嚟

support妖夢

不分前後

白毛入面鍾意呢兩個

是囉呢哥

係喎,我竟然唔記得

始終都係最鐘意白毛

邊個port得死神父 就可以做待奉部新大佬 號令動物台

ok

老人院大把白毛/無毛廢老

成班痴線佬

port撚死埋樓上兩件

G持

兒童色情呀

係 CP 我報左驚

大家都睇過
拉撚晒你地班毒撚

你屈個盲人睇CP?

好彩去jor網吧睇

見到你放真涼就毫不猶豫正評

樓上兩件巴打英勇瀨野

笑到我仆街
一開始我都差D QUOTE左

一齊幫手report

希望連囝可以BAN埋你

希望大家回頭是岸 report保平安

連狗掛住摟廣告得撚閒理你地咩

連仔搞我=搞死動漫台
我動漫台唯一良心

伊莉雅bb豬

白毛紅毛一樣愛
btw神父同兩位英烈rip

唔搞死你=連狗包庇CP

大家5巧甘拉

連囝呢排已經好撚忙

邊到有CP
設定年齡過百歲

照死 理得你設定

用你換神父唔洗死

emilia呢句岩聽

你地兩個仆街!!!

樓主死老野

前熱狗大敗

me都冇呢個咩爛鬼排名黎😠😳

大勝利

你成日b害我

垃圾連狗 打壓動漫台

神父報個平安ok?

你樓上

貼錯少少野就bam人

真係比人report 橙

有個白字就當自己白毛？

搞死左你啦 而連仔不知道你是誰

想問下神父post露點個條女係乜水 應該係galgame女豬?

幽奈

犬夜犬都冇

美好世界個真女神正過樓豬n倍啦

吾怕話梨g 台主睇場 冰個刀酒吾甩

我好驚打雷